死左既中國人，佢地拿唔到黨旗駕國慶，感點算呀

好慘呀，點算呀😭😭😭

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

徵哨